
                      Me lo he pasado muy bien esta noche en el cine, acción, humor, efectos especiales, tecnología punta y cochazos, MI vamos. Me ha gustado el toque de humor que han añadido, para verla.
        
            